新手買股票

最近想試下買股票，唔知有無邊隻股票啱新手玩下呢？ 希望可以小試牛刀

700

All in 騰訊

真心喎 隔離post好似講到好慘咁

Allin 700，去ifc跟隊